你地知唔知意大利國家隊點唱國歌架？

唱到爆血管咁

而家難得「願榮光歸香港」有進行曲版

下次要俾我見到大家唱「願榮光歸香港」都要有咁熱血啊

利申：德迷

無人理我
果然毒撚係中秋既宿命係唔會變

無問題
我做迪羅斯/加度素style

迪羅斯真男人

成班巴神

你有冇人地成面鬚咁man先

多過佢地

唱歌就是要像意大利 也要像格羅素博得十二碼一樣激動

push

矮柒毒撚一名

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

他不是一個人